Virtual Youtubers討論區（226）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

三缺一

屌你旺到

同空媽嗰個bgm 有得揮

如果佢地真係炸到yt
真心想佢地炸
咁會長就可以去twitch又唔洗煩chatroom事

一場frd子幫你升左順位2

真係食花生睇戲，佢地咁搞一搞youtube一定做嘢

火雞
G CHI你番屋企陪屋企人
邊個再反雞真係無人性

Lm

想john tama among us又驚柒

Youtube 個直播功能真係好撚垃圾
如果佢哋真係搞到嘅話

YouTube都冇得唔落手改善

LM

唔係幾信可以炸到yt
炸到日本鬥魚都話有d可能

開阿火台見到套新衫忍唔住笑
不如著返舊衫

日本個鬥魚咁垃圾
真係爆到都唔奇

心心今個星期又係english week

boin boin

爆音乳頭

爆乳音頭

認真講兩個都冇可能
佢哋做到最大嘅影響 淨係洗垃圾
一開會限收皮

最近開始覺得火雞應該換過支mic
成日覺得佢把聲好似含住舊野講野咁

入咗會未

剩係入左gura 同ame

愛屋及烏
再唔係咪做阿根廷人囉

我覺得除咗ina
en組啲電腦嘢都要換過
見到個list en組得ina部電腦勁

核彈：買ac入會限洗垃圾

俾錢支持

華生平時打開機應該只係懶得換
火雞就呢1,2個星期會換新電腦同電腦枱
得番鯊鯊部機

感覺上鯊鯊自己換會出事

Ame 有講過會換, 不過唔知幾時成事
Gura 部機真係唔多掂

佢好有真實性點唔撐呀

係咁真實 奶共都撐啦!

買like嗰啲唔夠一個月
就會俾YouTube個系統清曬

自己落手情景還原埋
btw鯊魚幾時同心聯動

入左兔會了 發覺佢d直播幾高質

趁原神未過氣

呢個另一人黎

完

Mio失去了一切
FBK證實了這消息

你兩個旺到

掛住睇直播有鋪打錯隔離果隻統左比你

原來占卜講11月累積的一切都會流走係咁解

呢個先係真
成日係歌勢個人V同新人V到見到
我睇開既都見到佢咁濟

真 占卜師
講乜都中

見開個件赤羽好似icon係tama同yuna?
成日都見到佢係唔同channel睇live

其實國師特登去應劫費事真係爆箱

覆個225嘅po因為之前覆條友唔啱
OG係指Holo CN
因為之前有傳可以帶皮走人
班支那仔唔想佢地再掛Holo個名
於是叫佢哋做Our Girl簡稱OG
但係之後確定帶皮走人係假嘅
要擺脫Holo只有畢業一途
就算有啲人已經半轉生中
但都唔會再指Holo CN依邊嘅身份係Our Girl

個人勢獵人
歌回成日撞到

我同mio teetee

你嘅架仔版

堆個人勢唱多好多唔同歌
有個會唱埋FGO

班小粉紅所謂洗負評原來連0.5%都未過

佢個種反差太正

越來越多人翻譯id

btw死神同接竟然仲低過佢老婆

miko 都多人入會
利申:有

龍潤SC咬得貼到

鹹sub雞

睇返En啲數據真係個個都好誇張
出第二期嘅時候會唔會仲爆

首頁出左呢樣野比我

其實係咪佢mv太多view
Btw睇返原來gura d片套套都5 60萬view

應該真係佢個幾首歌
拉高左條數

新歌好似無上幾首咁紅
果然抒情歌係難啲上位

我都覺得唔係咁吸引
雖然都有係itunes買咗

想睇gura出歌睇下條數會爆成點

平心而論以歌黎講係無上幾首咁好
但依首係feel到佢抒發左好多自己內心野落去寫

同live again有啲唔同，依首似情歌多啲

同埋今次無搞比賽
可能因為咁無咁高討論度

live again真係好正 日日都聽

今日順手支持埋三家姐 首歌

梅露點解會咁

自從換咗衫之後

俄羅斯待觀眾既態度真係睇其他感受唔到
讀成兩粒鐘sc既過程覺得佢係想同所有人重視佢既人都有交流，佢需要觀眾既愛，我地想睇佢做節目，如佢所言係winwin關係

果時比人搞，請假打官司

未停之前個景唔係咁差？
覺得佢唔錯但人氣真係好慘淡

咁holo彈起時少左機會吸人

火雞星期四有重大發表

哇屌火雞星期三會去華生個台度捉棋

又西洋棋啊?

寫到明rematch都應該係喇

想問Akai Haato同Haachama有乜分別？

Haachama 有白卡

等同麵包狗合作個首

睇佢張相仲要咁，唔通要走了

akai haato = JP一期生
haachama = EN零期生
唔同人黎

Haato已死

應該冇咁快
睇落應該係有goods搵佢工商之類？

垃圾cover

唐可可巴同唐可可已失去一切嘅分別

似乎真係有超級工商或者佢負責搞既大型collab

要睇埋其他en先知

但係haachama已經殺左akai haato

宜家繼續咁搞落去
A8會唔會真係收皮

？

始終upd8已經收左皮

以為你講我果個

唔知
Btw 好鍾意你個會員名

Lamy 講緊尋晚絆愛SC

三家姐呢，三家姐去左邊

咁遲先發現

三家姐年底應該變四家姐

ID個risu搞咩有0.67%負評

btw 成日見佢地得千幾同接,一禁入去先發現原來講緊印尼話咁都好難怪得千幾

RISU 係comment率
應該係因為NNN個meme片?

拉米作為5期SC數可以彈咗上中游
班雪山孝子都幾勁

係啵comment率黎
應該係因為佢依家每日都出條廢片所以咁多

之前好少睇哂
猶豫緊入唔入會
尋晚睇足全程 高質 決定入了

diu quote錯

點解可以咁可愛

容易動情的毒撚

咁真係巧可愛嘛

係可愛既

chu

又要番工,好撚痛苦

睇錯cheating with amelia

winning son .......

coco 似多d 社會人/大叔fans
自然多SC
畢竟vtuber觀眾由小學生到大叔都有

其實火雞改左時間之後有冇多人睇左

剩係計種田既話好似多左2,3000人
MC好似試過夜晚2,3點都成1萬6,7人睇
我諗轉左深夜先播應該真係多左鬼佬觀眾

我只係睇左種田開頭得6，7k人

聽火雞講好似好多鬼佬話佢播親都係JP時區好難跟直播我
諗佢都應該冇特別介意到少左人定多左人純粹只係想唔同時區既人都睇到

隻種田驚麻麻地

永遠はないから 少し傍にいて欲しいの

琴日ina個異形同時視聽完左之後講左好多佢屋企既野
例如佢細個屋企人唔比佢買遊戲機
佢似乎仲有個家姐係一齊住,佢有同家姐提過自己做vtuber但家姐電腦好廢應該唔知佢係ina
同埋屋企仲有個地下室係拎黎做gym

地下室

第二個姊街

隻game好玩既，但直播效果麻麻

推廣下多d人買就好，良心小廠

岩岩琴日買左隻大亂鬥發現港台都已經無咩人玩

facebook好似有group長開緊
但唔緊要喇，連日本打未得

個句「うそ」正到

IT狗都好痛苦

會計狗

番去禁隻steam版

同家姐住

我上星期都買左，唸住同女僕打？

不過尋日火雞係用steam版?
感覺比Switch版仲差咁

唔係 自己想玩

女僕係vip咁勁點打呀

睇你練咩角色,有啲角上VIP唔難
認真練返一兩個星期應該上到

工程屍

我最鍾意路卡利歐 琴日拎埋先訓不過好似好難玩

個上b會暴走

聽ina講野真係好舒服

講講下EN嘅身體能力講到去SPIDERMAN

我都幾鐘意路卡利歐
高%反殺人嗰時好爽
上b係佢精粹黎
用得靚可以令到人地捉唔到你返場
而且打中人嗰吓㩒反方向可以一野拍人出街

AME中意新世界より

好似en有幾個都中意

R到原神放送許可

另類既愛

呢套唔易睇，作畫又差
譯做英文應該睇得更加辛苦

我估KFC工商

有都唔出奇，佢地係感恩節食火雞

賣雞

日本聖誕節食KFC

唔係真愛真係唔整game

但日本感恩節好似唔興食雞，只係聖誕節先食

瑛人一首香水
俾班tiktok撚加班v唱到可以上紅白

感恩節好似得北美先重視

華生同Ina依個組合幾正

華生百搭

紅白依家都差左好多，冇乜野好睇

有瑛人都冇King gnu
睇完呀姐可以轉台

今年陣容又係冇咩好期待
越嚟越唔好睇

唔組cp點搵食

Lisa上去唱炎，唔駛睇名單都知冇得走甩

今年唱兩首

有milet冇YOASOBI又係唔知搞乜

紅白睇我Li咪得
其他是撚但啦

rice game

神cover

鯊

問火雞借咪得

仲可以聽下Pretender

強

覺得近幾年紅白愈黎愈唔值錢

呢幾年都係轉台睇downtown

今年應該有可能唱兩首，畢竟今年鬼滅咁紅，年輕調查結果都列左兩首歌出嚟

唔準笑系列睇得幾多得幾多
唔知仲可以做多幾耐

睇住佢地步入五字頭到依家步入六字頭

自從開始睇彩虹....睇下d 3Dlive....
真心高質搞笑

依個烤肉man整左全熟出嚟

l

又食bug又要熄SC先開到台的不幸天使

鬼叫佢畫到高過對手

對腳直晒做SIT UP好易拉傷
硬地做，尾龍骨同脊骨會好痛

Gura既MC台得閑講下依啲嘢得閑派膠，真係幾好睇幾輕鬆

尋日一開波吹水鳩行走咗幾千人

GTA都唔開得SC

依張圖等睇Ban台

高質會然 : 連登仔攻擊夸宝同小粉紅無分別

應該有鋪野掛.....

學隻柴犬咁講
純粹仇恨好快玩完

但唔講我重以為會長同班人有咩野國仇家恨
個個講到好似十年holo粉之後比人背叛咁

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑hololive

又要謝罪

尋日狼人精華

估唔到RBC會做左主角

開死人語音房，效果唔錯

俾啲死人發下牢騷，傾下計都好

領頭羊片，不了

有一大班真係畜牲咁唔用腦，跟著帶頭班戇鳩吠咋嘛，大部分打下飛機之後過一陣就散㗎啦

想睇心心玩GTA
話說龍心事件前心心係咪都係咁EN化？

大小姐今日唔開台

咁都有分？
只要唔係假既，我都會睇個喎

北狗都post

佢之前叫小粉紅鬥鳩會長

好行唔送

係,可可黎之前佢直程係JP入面英文第一人

好撚顛

賣笑就係
認真比較其實應該係choco

其實keep住少緊人
連佢地自己都覺而家變左以前直播咁

佢有講過佢係GTA揸車好犀利

好想睇表演

有幾多人記得呢首歌

痴撚線唔讚唔得啦

sorry，但係鬼知咩

Pekopekopeko

佢以前好似冇咁痴線

唔關痴唔痴線事
係佢d英文真係唔得

攞晒彩，今日就唔開

呢面咁講得實有原因,下次真係唔知就唔好咁衝動啦

木口v成日唱架啦

天使公GTA

Twitter到大小姐講話禁日語氣重左小小所以道歉

又唔翻工

明明領頭羊已經成日囉出黎講

求生意志極強

對住三家姐都咁惡

龍心事件後加入咪唔知囉 我估

三家姐：屌鳩我
百鬼：sor lo

大仇得報，得意忘形咗，點知三家姐企自己後面

咁無計喇
而家知就好

北狗成功洗底若干年後只有連V仔同PTT仔記得佢既惡行

炒車好犀利

華生都話玩titan fall2
咩呢隻唔係出左幾年架啦咩

唔會㗎

佢話要打lol

華生個台有人播夜
咁都中左招

俾同公司逼害的慘作

等睇天使公過唔到tutorial

R201 vs R301

趕走左人又要翻牆去睇身體好誠實

我只信R99

比個藉口翻場姐

前男友理論都唔識

好多fd喺澳洲讀書都有考車牌

一開始入灣嗰度冇返咁上下遊戲經驗都有排卡

Titan 支mos3B I TRUST

呢種留言竟然仲有20個讚而唔係即刻比人負皮到扣分

天使公用手制開槍

有，個次nene仲寸話座長同446一定唱唔番原版

因為個post係講緊nga holo區開始二度變質
話d人開始去翻以前睇翻holo 開開心心

貼條link黎望下

連v post行得太前

好似未同en玩身體測定智力測試係時候整個國際版?

回家了

應該有auto aim 除非坐駕駛座

yes

冇惡意 講真個人覺得手制開槍比較舒服

幾時到支支嘅大回家日

應該無
連線玩唔長唔記得
但GTA單人模式個自瞄係一禁就瞄落敵人到

睇吓有冇開Auto aim嘅姐
有開推上少少就爆頭

我玩PC都係駁XB 掣玩

回哂家啦 個個扮沖龍 實際24小時睇住會長

只不過B限同CN永遠都不會回來

無屋企比佢地番番牆黎淪陷港或者4v課港紙/TWD先

依加仲有人屌佢哋回家睇直播
好快就冇人再屌

佢明顯冇開，要自己慢慢移個crosshair埋去

佢哋最中意比港紙

天使都係PC?
如果同其他人Collab Online mode應該要就返佢個Aim mode唔係等睇All miss都得

咁勁

RBC自己一個捉鬼
原來機械人都會驚

過到I am not robot test嘅機械人

かなた會唔會講nigga呢

渣到好似醉駕咁

35應該係鼠鍵 其他就

vesperbell カスカ個3D睇幾次都覺得好高汁

一嘢隊埋牆就stuck咗

pekora係手製

天使公都有1萬3人睇緊，好感動

便利店員都打唔贏

用手制揸車應該易過keyboard?

唔識玩

CLS

係，但佢唔識避警車
明明小地圖已經冇咗紅藍光
佢仲衝前去部警車度

好有口交部風範

呢啲野睇得多會怕拉彽自己智商

有冇人教下天使點玩

明明走甩都要衝去警車度....

日本都有鬥魚？

女人揸車睇到頭痛

mildom

同pekora一樣唔識倒後

4期角色天使同惡魔果然搞錯左....

係，因為用RT掣開車
個粒掣可以用唔同力度禁落去，禁掣細力啲架車都慢啲，唔似keyboard一係最大加速度一係冇速度，同埋RT掣有種真係踩油嘅感覺

我自己就連住手掣玩GTA
揸車/直升機用手掣
要開槍用番mouse

直升機唔敢用keyboard

天使

FAQ

天使有無N-PASS睇今次

又中

Watame有呢啲fan真係慘

仲有個羊x心牧場，高度懷疑係條仆街嘅分身

港台都屌到仆街，過街老鼠一樣

突然之間彈出來，都係有d古怪

當年睇我阿哥玩GTA VC/SA/4
啲直升機任全部用keyboard玩-_-

三家姐又帶團捉鬼

VC以前玩直升機任玩到差啲掉爛手制

支那都係 兩面不是人

呢條冚家剷一出會長片個日忍唔住衝入去屌佢老母

ver2

到底佢地點搶的

RBC能力太弱
要大師傅出馬

爆F5啲friend?

你見佢依加仲生鈎鈎穩定攞2萬views就知已經洗咗底
大把人on9仔護主

點解鯊鯊咁識咁舊既歌
利申90後未聽過

仲有一個鍾

人地9K歲
比下面好喎

就來到N word scene?

過左

第一次冇跟住講
等第二次

呢首之前係歐美嗰邊突然紅咗

尋日總算叫做下惡魔做既野

YT都成日推薦俾我

狐仙加入後捉鬼能力大增

初號機真係普通mouse pad?

唔怪得
我都係碌右邊見到原曲先知舊成咁

雖然我推PPT
不過根據佢玩fallguys嘅經驗
雖然佢好努力
但係佢嘅遊戲力真係令人絕望到會轉台
希望今次gta會好睇啲

其實plastic love喺外國知名度好高 外國人眼中係city pop嘅代名詞嚟

冇期望就唔會失望
當笑片咁睇

City Pop Shark

而首近排係美國幾紅

city pop 名曲
之前睇過篇文話 , 依隻歌係外國好知名, 但係日本無咩人識

睇PPT揸車揸得咁辛苦
都係一種樂趣嚟

幾個月之前youtube recommendation見到封面條女幾靚㩒咗入去聽

原來係山下達郎老婆竹內瑪莉亞唱

呢首至少有8X年代先知

PS: 之前紅左先知

plastic love個原唱其實仲係山下達郎個老婆

神奇演算法

咁有趣
不過曲風好舒服

City Pop係日本反而唔紅

幾年前突然出現

好想買晒3個

係，見條女幾靚
原來已經成65歲

有無咩原因

前兩年比人掘返出黎 蒼海遺珠 好多人翻唱 全英文版都有人改

苔姨玩GTA先最絕望

如果佢哋買到飛天車可能照炒

妖

太老？

首Plastic Love 梅艷芳都有唱過

唔啱嘅可以調轉

〈Plastic Love〉在當時的最高成績只到Oricon綜合單曲榜第86名。到了2017年，一名名叫「Plastic Lover」的YouTube用戶上傳了〈Plastic Love〉的音樂，隨著YouTube的演算法及海外DJ的創作，歌曲漸漸變得熱門起來，而Plastic Lover發佈的版本在YouTube上擁有超過2000萬次的觀看次數

原來係YouTube

演算法

張圖隻羊
en ser有人online咩 心心咁都去玩多次

玩埋個邊

幫EN ser更新紀元

可能就係冇人玩先好玩

牙雞

真.蒼海遺珠

拜登上連燈？

認真呢 成日睇

我覺得唔似

去整到成天Yadog

天使V雪媽

邊個最清楚

世一版

又冇比人炎上過咁快話自己一度放棄

雪媽

佢啲同期個個都咁勁

CLS點先可以渣車渣到咁

小天使渣車笑撚死 屌你見乜撞乜

可以撞ge 野都撞哂

我覺得火雞係講做火雞前係日本追夢段時間

唔反船了 竟然識唱登霸

小天使好撚on9 笑到仆街

有人試過自動播片睇下最後播咩結果就係播比bb睇既片

我船不嬲高汁

仲有上次佢講屋企人同有個sc講癌症都好正

呢首真心高質
仲有冇咩robot song佢有唱

所以話反雞真係無人性

佢內心好纖細脆弱
之前有厄介粉SC叫佢唔好講咁多日文都搞到佢喊啦

因為無得播原神

佢推得太大力，架車左右發得好勁

第一次見呢個位衰

照計玩cosplay又靚女
應該好多攝影師追
點會搞成咁

咪bin 啦

宣佈畢業

反船=低質會然

雞叫聲絕無意義

shiba被人炒咗
冇得做社畜了

咁多人唔知utube個演算法比人炎上過
之前上哂新聞個啲

Elsagate?

靚女cosplayer成日被人性騷擾

可能比人呃過隻豬掛

10:24?
冇乜睇機器人動畫

天使公就咁揸車
都可以揸到有星

仲未識避警車

以為會唱fafner 或者rapxephon
或者再舊d宇宙戰艦果d

en server

Connecting Forever

怕佢悶親,呢個鐘數正路都唔會有人

LM拆哂佢地D野

我都有時會 不過唔係有兒童嘅片
係俾兒童睇嘅片 全部封面都係令人好不安啲3D膠公仔

MC未復興前都係咁樣玩，佢ok架啦

486背後隻機器人放棄左？

好似6點番jp ser砌埋佢

太細隻起嚟冇意思

英文介面
牙心得唔得架

操作一樣，無問題嘅

等緊佢入去收獅白出糧筆數

徒手掘石

唯有fulltime vtuber 佢搞啲百合project應該多人睇呱

天使公將Michael變成埼玉

心把聲係咪又沙左

巴哈見到

hololive下半年SC地區比率

屌你老母

牙心鳩叫

你唔記得要mute

又剪頭髮

死神dd

EN 0期生

adidas

班鬼佬真係好愛Towa

其實牙心走得去人地ser玩係咪一定有左批准
唔熟呢d野

佢而家去EN
係唔係諗住同華生
競爭過山車經營權

海外分公司

點都一定有問過既，上次火雞都係啦

huke無批准咪被營運趕走咗

唔會問都冇問掛

開公司同華生鐵路打對台

唔係華生請咗佢咩

火雞唔係話佢問埋公司公層同埋其他EN成員都話ok咩
只不過chat度有班人嘈緊點解畫師都可以入ser
火雞廢事huke比人燒所以都係算數

想睇牙心遇到gura之後兩個都唔知係度做乜鳩

華生岩岩有提到佢知道心心入左黎EN起野

aqua最多亞洲sc

由挖礦工做起
搶人間公司

呢個時間18k人

做咩用依個表情

心心似乎係想試ENser地獄果D新材料
如果EN下年會升埋上新版本既話又多個理由可以叫懷舊服班人黎試下新野

拖華得鬼佬睇

EN應該趁而家少嘢
快手升上去最新版
遲下起多咗嘢又變咗JP咁

haacham唔開光影嘅?本家個server佢有開光影架喎

鬼佬

唔知公主會唔會要休息段時間

叫心心幫手起EN 亞特蘭提斯

唔關事既 update又唔會洗走成個save
況且JP有資源ser reset資源ser個圖就可以直接玩1.16既地獄野 唔洗走勁遠load新chunk
應該係純粹冇人叫update先咁

而家4400萬次了

公主做乜？
尋晚見佢玩孖寶都好快收台

希望d新鬼佬頂得順呢個低b妹

先排彈琴手傷復發

上左20k了

好耐以前haato玩mc都係用英文介面

阿心JP隻嘢砌一半就算

火雞之前玩都好似冇咁高

咁就少左個黑工

我反而想知佢依家成日痴埋EN嗰邊本身日本嘅fans仲keep唔keep到

獨角獸:媽媽入得,出鏡合作都比
爸爸就唔比入

睇切片囉

牙心玩among us玩到第3勢力咁

變Haachama果時應該換血換得7788

佢唔係扮

咁多人問is this EN server?

之前半夜睇心心喺EN服砌嘢 明明正常好多

其實JP玩MC果班多數都祼裝係咪因為想露個皮出黎
定純粹只係因為成日意外死廢事執裝

通常都係起建築多，咪唔帶裝掛

至少真過呀雪，咁已經值得支持

落地獄或者去遠既地方方先著裝

又狙擊雪媽

今朝演算法又比番赤井心debut條片我睇
懷疑赤井心已經比人殺左

風評被害

又反

尋日好似有holo only場

指揮官

但係隻兔嗰時做緊人體實驗，加害村民喎

第一個會然就係俾羊

umbrella

巴打仲有冇續會
未出事個陣見到有幾個巴打係推羊 雖然成件事唔關隻羊事
而家呢隻好似冇人討論隻羊咁

哭喪不了

心心好女仔黎
頭先佢話唔想偷INA同華生D材料同食物黎用所以依家自己去挖

Wtm follow左 北海道

華生積左成個星期既SC結果讀左4個鐘都未讀完

呢個世界咁多閪人理得咁多咩

明明係大前輩

GTA online 終於要開戰？

其實我覺得火雞果時Wfc就得
得少數人反對

11哥？

練舞咁攰，要抖返幾日

天師狐有無咁鐘意捉鬼

百鬼表示

個八婆今日又派梨

親身體驗被捉

就係唔同會長心心玩

琴日咪開咗台囉
仲要加班

佢係彩虹嗰之前宣布引退/休止嗰隻

覺得佢課金買哂搶賭場需要嘅嘢

人地係去睇樓 又唔係捉鬼

天師依合埋眼都識捉鬼

琴日咪比鬼反殺

twitter 制服返啦

對住三家姐都咁鬼串

嗰時俾人傳心傳到咁，風評被害唔止隻北海道，
依到大撚把啦，有時覺得電鋸人幅嘢太濫用
見異思遷講到咁哲學

侵侵話自己贏咗=美國贏咗=EN贏咗=Holo贏咗

練舞練到傷

都講到幾白

食完個下午茶返嚟
原來RBC仲捉緊鬼
abiru tekudasai其實點解

入錢！入錢！入錢！

有請翻譯師

最近見佢開咩都係得3000人有D慘

終於有鑽石

種田最尾都有上4-5000
佢轉型就要換過批fans

養gachi你估唔洗代價 反噬黎

叫佢請教下雪媽，雪媽養gachi有一手

佢真係要諗計吸新客

近排間唔中都有睇下，今晚好似玩樂器

アピール 日文用法解顯示自己 即係叫隻鬼現身
im@s都有呢個term 宣傳/ sell自己

又俾心心震穿耳膜

學到嘢

雪花老母就雪花老母 雪乜鬼野媽

好似唔見佢成日開台

乜鳩都叫

唔好下下提老母，雪花媽媽會打冷震⋯

金撚今次幾好笑

之前FALLGUYS 個排明明佢同haachama d 同接係差唔多
但係一玩其他game就變到得返2~3000

雪花老母係指雪花嘅老母
雪媽係指雪花本人

？？原來之前宣咗引退/休止 無工開就復出啦
之後大福(?)搞百合相睇？ 如果柴有份應該幾搞笑

心心係唔係感受到華生的母愛，所以先去EN ser

爸爸爸爸屎爸爸噢
屙屎爸爸

轉行講英文

我覺得佢個問題唔係apex
而係齋玩apex

半年前已經有祭絲提佢唔好齋玩apex
而家先走返出黎已經太遲

其實hololive 有冇比target班liver
例如一年內 會員數幾多 SC幾多咁
定係見到個個搏命有個壓力係度

佢特色係狂貼人既變態大叔人設

依家玩單機咪無人睇

應該冇，但同同期比較總有壓力係度

無
只係自己定目標姐
大小姐呢D又咪鍾意播就播

見到呀心彈起有d壓力掛

生錯同期真係好難鬥架喎
如果三期入面有個廢少少真係隨時心態大爆炸

我覺得無，講真你迫班V都唔一定上到位
不如等佢地自發爆上去

我覺得唔太算
桐生會同白上大師心態一樣唔特登養gachi

其實en組都算幾平均唔會有個太小

Matsuri好似唔係太食到箱推buff祭絲都係舊果班重要流失咗

反一日放兩日

三姐班gachi反噬咗啦-.-支那仔先係佢養既gachi

1期都係平均低

三家姐：企開d喇屌你老母

可能玩下MC互動下又會多返人氣

咁嚴重，希望佢無乜事啦

呀心do wt 7
笑到我

但係最近haachama 同接都上到去

はあちゃま唔係不嬲都高咩

心心決定係佢個靈位度開始發展

近排講多左英文咪上到
早幾個月D同接都係below holo average

印象中未出事之前都係唔過萬 好似係

唔係唔得
但魂帳性格太過取代到V本身性格
重要佢養班gachi真係痴線

haachama真係轉型成功既代表黎

心心好有巿場觸覺

竟然仲有
係咪因為上次反應好??

公主唔好有事啊野都無心情做了

係 所以覺得佢好似搵到自己既定位係邊
佢最近d sub 升得好快琴日升6000都有.....

一日開兩次台
一次日文一次英文
仲要有心機整短片
星期日固定有節目比觀眾參加
佢真係好俾心機㗎

咩事??

根據某d fans講， 祭既問題係令人覺得佢變左，而apex係呢個問題既其中一個元素

同en collab好易升

想睇牙心發作廢片

title said手痛復發，詳細一陣先知

啱啱睇返matsuri 仲早佢2日yt50萬sub 而家已經拋左10萬sub..

佢真係要認真搵醫生睇睇佢

今日有台開

佢有睇，有打針
但係佢玩手機玩到沖涼都用，好難無事

咁佢自己真係要忍下手

星街都忙，開台少左

其實係冇裝多....
你睇洋蔥兔仔獅子阿火呢d比較強既係鑽裝常駐
兔仔先岩岩整完交易所佢地本身冇鑽裝來源只靠自己挖鑽

我之前都係咁不過無佢嚴重到打針止痛

又有日清既LIVE 又有2周年既LIVE 無計

不過之前開左次30分鐘既歌回我覺得呢個型式幾好

早排去唐老鴨屋企果陣好似沖涼之前問唐老鴨拎防水套一路沖一路玩手機

咁上季apex突然又興番
果排又真係好多人玩既

整好左交易所，真係乜撚都唔怕，我已經親身體驗完，一綠寶石買任何鑽裝

其實再前少少仲有

好想聽佢唱歌

我仲以為佢地D資源已經多到求其問人拎都有
原來平時做黑工果幾粒鑽石真係咁珍貴

之前狂戰士開耐久挖50鑽

睇睇下又覺得把聲幾好

發生咩事

以死神黎講果個鐘數既SLEEPY ASMR會唔會講到一半真係訓著左

最多鑽我諗係初號機，
但佢成日lost，多多都唔夠

一日mc都無
btw張圖

就係要睇佢訓著

係,之前見佢挖一個鐘挖到1set幾鑽出黎搞到我以為全部資源都係公廁黎

初號機好似每開一次MC就全Lost一次

狂戰士d鑽運唔錯
不過真係成日ALL LOST

心心都係所以似乎都懶得整

我都係咁諗，我仲以為鑽石好易挖添
等到真係動手去挖，我挖左3日先挖到8粒

所以佢真係要硬淨啲
唔想睇到佢因為頂唔順而要畢業個日

希望遲啲

鑽石量產唔到
鑽裝係靠村民交易先量產到

空裝係想露皮
要去冒險先會著正裝

無長玩果堆,多數都唔會去挖礦農鑽

佢扮聲個陣應該係5色戰隊入面最好聽,
可惜內裡根本係美兔

個overcooked唔知點解又係得鯊鯊同華生
係咪不仲啦今鋪

佢成日都開挖鑽，幸運ex，
好痴線，開60分鐘挖50鑽
可以30分鐘已經4x粒，埋單60粒

其實大部分時間農鐵裝都夠玩

你係咪挖錯高度
我由零開挖半粒鐘就挖到五粒

最緊要都係用附魔幸運裝掘,
1個礦石可以開到3~4粒鑽,
不過附魔要經驗, 無彩虹level個種經驗塔新手好難入手

好match佢個形象

當初唔識挖，挖到第一次之後先知要15以下會出

我個server有自動農場同全交易所
連降價都唔駛搞

打完龍整埋enderman塔而家有人搞緊巨型物品分類機

我冇乜時間on都唔知仲搞乜好
順帶一提我已經炸完地獄整左四件地獄裝

holo有刷怪塔喇

佢每個星期會有讀綿花糖配信
扮聲好勁同好搞笑 有時間留意下

開頭就難，依家係連登個ser起左家，冇呢個問題了，仲起埋兔仔個天空塔

我都係咁諗

兔田重工高汁到 TTT，交易所，產鐵塔造福全社

相反akukin建設 辣殺藍店

初初印象剩係佢成日玩閃閃

無咩真係特別留意佢
依家睇下其實個Skin都ok

sio

haachama轉型轉到改埋名做haachama

我知 但頭post話佢有醜聞 又無話佢勁 咁算啦

唔少建築都係有曬設計圖好易搞

而家成個ser最有錢一定係兔田重工
無限鐵->綠寶石->鑽+附魔

Minecraft 係咪冇自動砍木機
以前玩最麻煩係木

有
效率低

全自動要用TNT，幾難穩定

新手一問
咩叫做養gachi?

佢JP個機械人都未起完

忠貞不二的fans

呀心幫EN開荒加速

支語以外唔知點講法
腦粉

陣間咪起囉

腦粉算唔算貶義？

唔想斬樹

死忠/真粉囉

係咪睇到廣東話都唔識

印象中普通既自動砍木機整完出黎好似都係要人手種番D樹定入子彈
搞一大輪野不如簡簡單單種一排樹係度快手D砍哂佢再種番就算

整完交易所已經變左兔田財閥

叫唐可可出道比你睇

見個貝叔個半自動砍木機

佢依家thumbnail張圖同現實好大出入下

交易所都係佢自己用得
其他人用無折的
兔知自己MC多人睇,所以成日播,播到無計劃都播
另一邊就每日唔同野

佢嗰舊嘢好細

無法否定真係有
雖然唔係要dis佢，但呢種經營方式確實觀感麻麻

果排開始多鬼佬CUT HOLOLIVE片,佢D片都多不過之後佢就冇咩產出,玩Apex果D單機得黎冇咩互動

兔宜家係開ot咁款 一日多開 玩完其他game深夜再開多場mc俾你地睇

佢最好睇都係性騷擾其他女人

原來ぺこら咁邪惡 無計劃都播 反兔了
佢仲買裝比towa收買人心 真係惡魔黎

如果養到好似露西亞同雪媽咁未好
養gachi最易養到鐵粉，但一出事就全部燒

gachi好似係有貶義....
死忠呢d就真係中立

騷擾ラミィ媽媽果次

matsuri最好睇係APEX抽卡,飲酒吹水,線下合作,唱歌
呢堆吸人,但佢今個月無咩做
其實唔使太擔心

原來russia玩緊Mario 35
差d miss左

ガチ邊有貶義 ガチ只係解真的/認真的

ガチファン或者ガチ勢都可以解做真粉 ガチ恋就係真愛

好想再睇佢哋一齊飲酒

兔仔呢d就真係厲害
一堆粉絲唔會當佢係戀愛對象但面對外敵係會誓死保護

嘛保護玩具既心態

已投MC

虐兔係日常

有人賣content 有人賣人設
有料咪兩樣一齊做囉

投左雜談

原來佢都係HOLO粉

始終都係mc比較多人睇

只有fans可以撚狗，外人唔可以

想認真寫個棉花糖比tama多謝佢
應該用咩網翻譯好

哭呀

mc

應該係個剪輯 唔係stanley

今日唱歌

從來都唔洗擔心holo個d女

Deepl

呢個準過google

想睇marshmallow，不過冇

或者應該係話比人用到變左偏貶義....
見到用既場合通常都冇乜好事
次次講親gachi通常就係有反噬

佢個hall真係整得唔夠好

撚兔 諗起都爽

佢一星期都唔會開一次歌回

一開頭寫句你香港人+用翻譯寫就無人怪你文法差

今晚

上少啲NGA啦

唔鬼係囉台仔個邊興直播 你donate$可以share條片比大家睇
咁d台仔成日donate vtube毒片咁解

即刻比人炎上

依家開棉花糖應該大把中國人寫 會長睇都睇得辛苦

無財力點做生化研究
UUC Usada Umbrella Corp

挑呢d小事啦
你唔知人地係umbrella CEO？

屌原來係咁返緊工睇唔到內容

原來會員YT唔會抽水
TAMA食曬會員堆錢都幾多下

咁好死？

正身acc廢時搞以d
有冇人有分身acc去睇下

有條片尾整埋pekopeko上去

男友粉
Boyfan

屌 The Boondock Saints好撚正 估唔到佢竟然會睇

低調講句日文唔叻唔好意思算
係咪香港人我覺得唔太重要
真心想多謝佢
推tama呢2個月知多左好多個人(社團)團嘅野

公主

不嬲都話入會好過sc

外國人咪得

打完英文再打日文咪得

我仲以為會食3成

右手痛到唔得
好心佢睇醫生喇

蒼月開始係YT首頁長期出現

佢玩MC好好睇

會就實入既

SC 有餘力就額外支持下

你鐘意喇
重點係份心意，個V唔會怪得日文差

Holo六人畢業

不過係CN

佢話月頭就book醫院但book唔到

長期出現
一開始追歌勢就霸住左首頁

BIG KUSA

垃圾日本醫院

無V會怪日文差吧
佢都話已經12-14日無收過人SEND MSG比佢
其實佢地應該想收建議多D

大 團 圓

可以要做手術

其實佢係未應該去睇下專門科

唔知咩魔法黎
長期佔左一格頭幾位

日本無私家醫院架咩

宜家小支支話要龍狐付出代價

偷睇囉！

如果要做手術解決未彈唔到琴

周街都係啦東京應該私立多過公立

我無論點都盡可能唔miss luna

建議真係唔寫比較好

好容易變厄介同指示廚

星街都係因為咁關左個棉花糖

建議玩咩恐怖驚

冇咗b限 梗係要搵人出火

星期六日睇到gura好開心

齊鼓掌

但聽聲都覺公主痛

黑桃畢業幾開心

Pekora 超得意

真係 Grua又睇 火雞又睇 仲求AME踩

黑桃影終於畢到業

ina個時間太閪 真係追唔到

INA死神我未親眼見到支那仔會員姐

未播已經完

一號六件麥樂雞餐正式收皮

gura ame同ina啲時間都好難追

Ina x Ame

公主唔係住東京圈

ame成日都喺gura台出現

係咪呢單啊

佢日日用電話緊係出事

會長都出現係chat room

我見公主chat room d人提會長？

公主話佢依家少用左好多，當然唔知佢既標準

首歌終於出返黎 已經唔記得左

佢經理人都玩埋一份咁癲？
同埋上次佢個經理人唔係男人黎咩？

同鴨鴨囉完個防水袋沖涼都用po

封面釣魚啊

冇睇兩日連登 221爆到226 有冇總結師

一個月前 連登成日貼既圖 我搵番出黎
選擇 一是 二是??

新po

期待

一是放棄桐生可可 二是放棄桐生可可

中左伏

前日委員長向日葵刀葛雙六

啞夸都仲未過b站
繼續衝

exile or dead

支那人黎架
撚有信用咩

冇得俾佢地揀呀

全部都3D出場

仲唔係貼貼

原來開實體live

like鳩左

Gura: 明明是我先來的.....

咩event

原本係咁

打馬吊

麻雀大賽
呢期老師日日夜夜苦練
昨日定前日，打左8粒鐘

與世無爭

仲以為老師練係真係淘汰果隻比賽原來係邀請賽
不過同場有伊東佢好似好勁

戴耳機聽

公主唔好有事啊

希望水姐可以搬去B站平息事件🙏🏻🙏🏻

前排佢有拉埋伊冬一齊練習打過
再早d 就有職業級既指點過佢
老師應該真心好鍾意打牌（不過唔勁）

你講到佢就死咁

一個過咗去之後就要要求下一個

唔知點解聽住ruri唱既king打apex特別順手

睇老師打牌同apex都麻麻
真係為興趣而打咁

但講真holo班人唔少都幾個鐘幾個鐘咁播
有時真係驚佢地健康

送埋魔乃過去喇

清 你都幾搶口

pekomiko

咁耐以黎打牌除左野良猫之外淨係會睇sio/琉璃姐其他都真係有啲悶

你把嘴

頭先Miss咗,公主有冇話點處理

google 英>日，唔好中日
英文準好多

咁以d病最好方法就係休息，無咩快解決既方法

聽日去醫院，睇下打針定做手術
但聽佢形容今次復發係嚴重好多

除非感染，唔係好少可做手術

你問我就寧願睇佢打牌
好過apex
不過無所謂
佢開心就得
我都係想睇住佢
佢做乜唔係最重要

到時提我

要返工
我都睇唔到

まつり買左張信用卡